{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071422?place[place_type]=GID&place[gid]=1071422&place[latitude]=37.9004027894&place[longitude]=127.5228780884&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평리틀비키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "リトルビッキーズプールビラは子供たちのための休息と遊び空間です。 私たち夫婦は子供たちの幸せを分かち合いたいと思っており、ここはそんな気持ちで準備しました。 ここには遊び空間と休息空間、そしてきれいな渓谷があります。 チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00となっています。 追加人数がいる予約の場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来るには事前に連絡が必要であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も規定によって決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、損害賠償の責任がある場合があります。 食事や料理をするときは、特別な調理方法が限られています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える行動は控えるべきです。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 水泳を楽しめるプールビラもあり、必須料金があります。 バーベキューができる場所もあり、室内バーベキューと玄関前バーベキューに分けられます。 プールはぬるま湯で34度を維持し、追加料金が発生します。 駐車可能であり、キッズはチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までご利用いただけます。 客室は馬車部屋、誕生日部屋、森の部屋、ジャングル部屋で構成されており、それぞれの基準と最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リトルビッキーズプールビラは何のための場所ですか？",
            "answer": "リトルビッキーズプールビラは子供たちのための休息と遊び空間です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる予約の場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来るには事前に連絡が必要であり、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室や周辺施設の損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での食事や料理はできますか？",
            "answer": "特別な調理方法が限られている場合がありますが、食事や料理はできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。ペンションの期間が未定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールやバーベキューが利用できる場所もあり、必要料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で34度を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、キッズはチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リトルビッキーズプールビラの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は馬車部屋、誕生日部屋、森の部屋、ジャングル部屋で構成されており、それぞれの基準と最大人数があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 645
    }
}